export default [
  {
    id: "bb5dbf8aae03f1f1e191a2f4d45c8cdb7c48d7e2",
    questions: [
      {
        id: "308113",
        question_id: "308113",
        question:
          "Mikä elokuva sai parhaan elokuvan Oscar-palkinnon vuonna 2010?",
        answer: [
          "127 tuntia",
          "Inception",
          "Kuninkaan puhe",
          "The social network",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "22090",
        wcount: "4178",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308114",
        question_id: "308114",
        question: "Kuka on Facebookin perustaja?",
        answer: [
          "Matt Cohler",
          "Mark Zuckerberg",
          "Dustin Moskovitz",
          "Eduardo Saverin",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24524",
        wcount: "1412",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Ranskassa", "Espanjassa", "Saksassa", "Italiassa"],
        correct: 2,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Matematiikan", "Historian", "Kemian", "Ruotsin"],
        correct: 1,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Korea", "Japanista", "Thaimaasta", "Kiinasta"],
        correct: 1,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Ranska", "Brazilia", "Espanja", "Italia"],
        correct: 2,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Pituushyppy", "100 metrin juoksu", "Hiihto", "Mäkihyppy"],
        correct: 3,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Eppu Normaali",
          "Irwin Goodman",
          "Rauli Badding Somerjoki",
          "Kari Tapio",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23576",
        question_id: "23576",
        question:
          "Minkä maalainen on hillosta tuttu Dronningholm tuotemerkki ?",
        answer: ["ruotsalainen", "venäläinen", "norjalainen", "suomalainen"],
        correct: 3,
        rcount: "22954",
        wcount: "13929",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["kahdeksan", "viisi", "seitsemän", "kuusi"],
        correct: 3,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Islanti", "Ruotsi", "Tanska", "Norja"],
        correct: 1,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23604",
        question_id: "23604",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Englannin", "Portugalin", "Ranskan", "Espanjan"],
        correct: 0,
        rcount: "9031",
        wcount: "2323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Aku Ankka", "Asterix", "Karvinen", "Viivi ja Wagner"],
        correct: 1,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23579",
        question_id: "23579",
        question:
          "Montako kertaa musikaali on voittanut parhaan elokuvan Oscarin 1980-luvulla ?",
        answer: ["kolmesti", "ei kertaakaan", "kerran", "kahdesti"],
        correct: 1,
        rcount: "25196",
        wcount: "11126",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23568",
        question_id: "23568",
        question: "Missä maassa sijaitsee Tangerin satamakaupunki ?",
        answer: ["Marokossa", "Espanjassa", "Portugalissa", "Tunisiassa"],
        correct: 0,
        rcount: "28154",
        wcount: "8116",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Ranska", "Espanja", "Italia"],
        correct: 2,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Tyynessä valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
          "Intian valtameressä",
          "Atlanin valtameressä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["suomalainen", "italialainen", "norjalainen", "kreikkalainen"],
        correct: 2,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Espanja", "Portugali", "Iso- Britannia", "Saksa"],
        correct: 1,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Liira", "Kruunu", "Punta", "Euro"],
        correct: 3,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Espanjan", "Englannin", "Ranskan", "Portugalin"],
        correct: 1,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "dfcf6a8e8bb7d7b814e1e2418b78105f825771ba",
    questions: [
      {
        id: "23596",
        question_id: "23596",
        question:
          "Mille valtiolle kuuluu Välimeressä sijaitseva Pantelleria saari?",
        answer: ["Maltalle", "Espanjalle", "Kreikkalle", "Italialle"],
        correct: 3,
        rcount: "24942",
        wcount: "11210",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Kari Tapio",
          "Irwin Goodman",
          "Eppu Normaali",
          "Rauli Badding Somerjoki",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Pituushyppy", "100 metrin juoksu", "Hiihto", "Mäkihyppy"],
        correct: 3,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["italialainen", "suomalainen", "norjalainen", "kreikkalainen"],
        correct: 2,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["Ei kertaakaan!", "kahdesti", "kerran", "kolmesti"],
        correct: 2,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308114",
        question_id: "308114",
        question: "Kuka on Facebookin perustaja?",
        answer: [
          "Dustin Moskovitz",
          "Eduardo Saverin",
          "Mark Zuckerberg",
          "Matt Cohler",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24524",
        wcount: "1412",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "norjalaisena",
          "ruotsalaisena",
          "saksalaisena",
          "italialaisena",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Aku Ankka", "Viivi ja Wagner", "Asterix", "Karvinen"],
        correct: 2,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Japanista", "Thaimaasta", "Korea", "Kiinasta"],
        correct: 0,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Hannu Manninen",
          "Mika Myllylä",
          "Janne Ahonen",
          "Jari Isometsä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Atlanin valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
          "Tyynessä valtameressä",
          "Intian valtameressä",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Italia", "Espanja", "Ranska"],
        correct: 2,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Kanada", "Tsekki", "Ruotsi", "Venäjä"],
        correct: 3,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Historian", "Matematiikan", "Ruotsin", "Kemian"],
        correct: 0,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Espanjassa", "Saksassa", "Italiassa", "Ranskassa"],
        correct: 1,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Espanja", "Portugali", "Saksa", "Iso- Britannia"],
        correct: 1,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Liira", "Euro", "Punta", "Kruunu"],
        correct: 1,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Espanja", "Brazilia", "Ranska", "Italia"],
        correct: 0,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308113",
        question_id: "308113",
        question:
          "Mikä elokuva sai parhaan elokuvan Oscar-palkinnon vuonna 2010?",
        answer: [
          "127 tuntia",
          "Kuninkaan puhe",
          "The social network",
          "Inception",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "22090",
        wcount: "4178",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["punanen", "vihreä", "sininen", "keltanen"],
        correct: 2,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23579",
        question_id: "23579",
        question:
          "Montako kertaa musikaali on voittanut parhaan elokuvan Oscarin 1980-luvulla ?",
        answer: ["kolmesti", "kerran", "ei kertaakaan", "kahdesti"],
        correct: 2,
        rcount: "25196",
        wcount: "11126",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "7f6ab0cf66fbb53af2a687aa67541310e1fa4c9b",
    questions: [
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Volgan", "Niilin", "Amazonin", "Tigriin"],
        correct: 3,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Korea", "Thaimaasta", "Japanista", "Kiinasta"],
        correct: 2,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Espanjan", "Englannin", "Ranskan", "Portugalin"],
        correct: 1,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Tsekki", "Venäjä", "Kanada", "Ruotsi"],
        correct: 1,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Kemian", "Historian", "Matematiikan", "Ruotsin"],
        correct: 1,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli kaksisataa metriä",
          "yli viisisataa metriä",
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli sata metriä",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["Ei kertaakaan!", "kahdesti", "kolmesti", "kerran"],
        correct: 3,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23576",
        question_id: "23576",
        question:
          "Minkä maalainen on hillosta tuttu Dronningholm tuotemerkki ?",
        answer: ["ruotsalainen", "norjalainen", "venäläinen", "suomalainen"],
        correct: 3,
        rcount: "22954",
        wcount: "13929",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Saksa", "Suomi", "Ruotsi", "Norja"],
        correct: 3,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308114",
        question_id: "308114",
        question: "Kuka on Facebookin perustaja?",
        answer: [
          "Matt Cohler",
          "Dustin Moskovitz",
          "Mark Zuckerberg",
          "Eduardo Saverin",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24524",
        wcount: "1412",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Italia", "Ranska", "Espanja"],
        correct: 3,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Jari Isometsä",
          "Hannu Manninen",
          "Janne Ahonen",
          "Mika Myllylä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23598",
        question_id: "23598",
        question:
          "Montako kultamitalia voimistelija Vitali Stserbo voitti Barcelonan olympiakisoissa 1992?",
        answer: ["kymmenen", "kuusi", "viisi", "seitsemän"],
        correct: 1,
        rcount: "26148",
        wcount: "9673",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23579",
        question_id: "23579",
        question:
          "Montako kertaa musikaali on voittanut parhaan elokuvan Oscarin 1980-luvulla ?",
        answer: ["kolmesti", "ei kertaakaan", "kerran", "kahdesti"],
        correct: 1,
        rcount: "25196",
        wcount: "11126",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23568",
        question_id: "23568",
        question: "Missä maassa sijaitsee Tangerin satamakaupunki ?",
        answer: ["Marokossa", "Espanjassa", "Tunisiassa", "Portugalissa"],
        correct: 0,
        rcount: "28154",
        wcount: "8116",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Pituushyppy", "100 metrin juoksu", "Hiihto", "Mäkihyppy"],
        correct: 3,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Tyynessä valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
          "Intian valtameressä",
          "Atlanin valtameressä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Karvinen", "Viivi ja Wagner", "Asterix", "Aku Ankka"],
        correct: 2,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Ranskassa", "Saksassa", "Espanjassa", "Italiassa"],
        correct: 1,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23597",
        question_id: "23597",
        question: "Missä maassa syntyivät maailmankuulut Dionnen viitoset?",
        answer: [
          "Iso-Britanniassa",
          "Yhdysvalloissa",
          "Kanadassa",
          "Italiassa",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "27034",
        wcount: "9048",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Saksa", "Portugali", "Espanja", "Iso- Britannia"],
        correct: 1,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "1a04bb7d6097781d11fef7ce2a7959e3a334f4cc",
    questions: [
      {
        id: "23568",
        question_id: "23568",
        question: "Missä maassa sijaitsee Tangerin satamakaupunki ?",
        answer: ["Tunisiassa", "Espanjassa", "Marokossa", "Portugalissa"],
        correct: 2,
        rcount: "28154",
        wcount: "8116",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Italia", "Ranska", "Espanja", "Brazilia"],
        correct: 2,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Mika Myllylä",
          "Hannu Manninen",
          "Janne Ahonen",
          "Jari Isometsä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Liira", "Euro", "Kruunu", "Punta"],
        correct: 1,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["kahdesti", "kerran", "kolmesti", "Ei kertaakaan!"],
        correct: 1,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Niilin", "Volgan", "Amazonin", "Tigriin"],
        correct: 3,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Ruotsi", "Saksa", "Suomi", "Norja"],
        correct: 3,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["100 metrin juoksu", "Pituushyppy", "Mäkihyppy", "Hiihto"],
        correct: 2,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli sata metriä",
          "yli kaksisataa metriä",
          "yli viisisataa metriä",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23573",
        question_id: "23573",
        question: "Mkä autotehdas valmistaa automallia Kangoo?",
        answer: ["Peugeot", "Volvo", "Renault", "Fiat"],
        correct: 2,
        rcount: "31125",
        wcount: "4448",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Ruotsin", "Matematiikan", "Kemian", "Historian"],
        correct: 3,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Portugalin", "Ranskan", "Englannin", "Espanjan"],
        correct: 2,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308114",
        question_id: "308114",
        question: "Kuka on Facebookin perustaja?",
        answer: [
          "Dustin Moskovitz",
          "Eduardo Saverin",
          "Mark Zuckerberg",
          "Matt Cohler",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24524",
        wcount: "1412",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Norja", "Ruotsi", "Tanska", "Islanti"],
        correct: 1,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Rauli Badding Somerjoki",
          "Irwin Goodman",
          "Eppu Normaali",
          "Kari Tapio",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Ruotsi", "Tsekki", "Venäjä", "Kanada"],
        correct: 2,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Viivi ja Wagner", "Asterix", "Aku Ankka", "Karvinen"],
        correct: 1,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Espanja", "Portugali", "Saksa", "Iso- Britannia"],
        correct: 1,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Atlanin valtameressä",
          "Tyynessä valtameressä",
          "Intian valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["viisi", "seitsemän", "kuusi", "kahdeksan"],
        correct: 2,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["keltanen", "vihreä", "punanen", "sininen"],
        correct: 3,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "ef9b425335d55ca6af8b221f06ce9663999c4f46",
    questions: [
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Iso- Britannia", "Saksa", "Espanja", "Portugali"],
        correct: 3,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Mäkihyppy", "100 metrin juoksu", "Hiihto", "Pituushyppy"],
        correct: 0,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Ranskassa", "Saksassa", "Italiassa", "Espanjassa"],
        correct: 1,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Viivi ja Wagner", "Aku Ankka", "Asterix", "Karvinen"],
        correct: 2,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23573",
        question_id: "23573",
        question: "Mkä autotehdas valmistaa automallia Kangoo?",
        answer: ["Fiat", "Renault", "Volvo", "Peugeot"],
        correct: 1,
        rcount: "31125",
        wcount: "4448",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Tyynessä valtameressä",
          "Intian valtameressä",
          "Atlanin valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Suomi", "Norja", "Ruotsi", "Saksa"],
        correct: 1,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23598",
        question_id: "23598",
        question:
          "Montako kultamitalia voimistelija Vitali Stserbo voitti Barcelonan olympiakisoissa 1992?",
        answer: ["kymmenen", "seitsemän", "viisi", "kuusi"],
        correct: 3,
        rcount: "26148",
        wcount: "9673",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Liira", "Kruunu", "Euro", "Punta"],
        correct: 2,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Kari Tapio",
          "Rauli Badding Somerjoki",
          "Irwin Goodman",
          "Eppu Normaali",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Espanjan", "Portugalin", "Englannin", "Ranskan"],
        correct: 2,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23570",
        question_id: "23570",
        question: "Minkä maalainen herra keksi automaattisen vaihdelaatikon ?",
        answer: [
          "italialainen",
          "yhdysvaltalainen",
          "saksalainen",
          "ranskalainen",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "28641",
        wcount: "7468",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23604",
        question_id: "23604",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Portugalin", "Englannin", "Espanjan", "Ranskan"],
        correct: 1,
        rcount: "9031",
        wcount: "2323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["Ei kertaakaan!", "kahdesti", "kolmesti", "kerran"],
        correct: 3,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Islanti", "Norja", "Tanska", "Ruotsi"],
        correct: 3,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Amazonin", "Niilin", "Tigriin", "Volgan"],
        correct: 2,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308113",
        question_id: "308113",
        question:
          "Mikä elokuva sai parhaan elokuvan Oscar-palkinnon vuonna 2010?",
        answer: [
          "The social network",
          "Inception",
          "Kuninkaan puhe",
          "127 tuntia",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "22090",
        wcount: "4178",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Espanja", "Ranska", "Italia"],
        correct: 1,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Kanada", "Tsekki", "Venäjä", "Ruotsi"],
        correct: 2,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["punanen", "vihreä", "sininen", "keltanen"],
        correct: 2,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23576",
        question_id: "23576",
        question:
          "Minkä maalainen on hillosta tuttu Dronningholm tuotemerkki ?",
        answer: ["suomalainen", "venäläinen", "norjalainen", "ruotsalainen"],
        correct: 0,
        rcount: "22954",
        wcount: "13929",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "8c7576e935695500c09fd9e74d5bb0f59632b1a5",
    questions: [
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Karvinen", "Asterix", "Aku Ankka", "Viivi ja Wagner"],
        correct: 1,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Euro", "Kruunu", "Punta", "Liira"],
        correct: 0,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Espanjassa", "Ranskassa", "Saksassa", "Italiassa"],
        correct: 2,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23598",
        question_id: "23598",
        question:
          "Montako kultamitalia voimistelija Vitali Stserbo voitti Barcelonan olympiakisoissa 1992?",
        answer: ["seitsemän", "kuusi", "viisi", "kymmenen"],
        correct: 1,
        rcount: "26148",
        wcount: "9673",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Portugalin", "Ranskan", "Espanjan", "Englannin"],
        correct: 3,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Eppu Normaali",
          "Irwin Goodman",
          "Rauli Badding Somerjoki",
          "Kari Tapio",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Italia", "Espanja", "Ranska"],
        correct: 2,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Islanti", "Ruotsi", "Tanska", "Norja"],
        correct: 1,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Atlanin valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
          "Intian valtameressä",
          "Tyynessä valtameressä",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23573",
        question_id: "23573",
        question: "Mkä autotehdas valmistaa automallia Kangoo?",
        answer: ["Renault", "Peugeot", "Fiat", "Volvo"],
        correct: 0,
        rcount: "31125",
        wcount: "4448",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Ruotsi", "Suomi", "Norja", "Saksa"],
        correct: 2,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23597",
        question_id: "23597",
        question: "Missä maassa syntyivät maailmankuulut Dionnen viitoset?",
        answer: [
          "Yhdysvalloissa",
          "Italiassa",
          "Iso-Britanniassa",
          "Kanadassa",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27034",
        wcount: "9048",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["kuusi", "viisi", "seitsemän", "kahdeksan"],
        correct: 0,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Pituushyppy", "Mäkihyppy", "Hiihto", "100 metrin juoksu"],
        correct: 1,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23568",
        question_id: "23568",
        question: "Missä maassa sijaitsee Tangerin satamakaupunki ?",
        answer: ["Portugalissa", "Marokossa", "Espanjassa", "Tunisiassa"],
        correct: 1,
        rcount: "28154",
        wcount: "8116",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["suomalainen", "norjalainen", "italialainen", "kreikkalainen"],
        correct: 1,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Kiinasta", "Thaimaasta", "Korea", "Japanista"],
        correct: 3,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23596",
        question_id: "23596",
        question:
          "Mille valtiolle kuuluu Välimeressä sijaitseva Pantelleria saari?",
        answer: ["Espanjalle", "Italialle", "Maltalle", "Kreikkalle"],
        correct: 1,
        rcount: "24942",
        wcount: "11210",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Saksa", "Iso- Britannia", "Portugali", "Espanja"],
        correct: 2,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "ruotsalaisena",
          "saksalaisena",
          "norjalaisena",
          "italialaisena",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli kaksisataa metriä",
          "yli sata metriä",
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli viisisataa metriä",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "fbaea38fa113201428312719a4a4f1e8a8203e9b",
    questions: [
      {
        id: "23568",
        question_id: "23568",
        question: "Missä maassa sijaitsee Tangerin satamakaupunki ?",
        answer: ["Espanjassa", "Marokossa", "Portugalissa", "Tunisiassa"],
        correct: 1,
        rcount: "28154",
        wcount: "8116",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23579",
        question_id: "23579",
        question:
          "Montako kertaa musikaali on voittanut parhaan elokuvan Oscarin 1980-luvulla ?",
        answer: ["ei kertaakaan", "kolmesti", "kerran", "kahdesti"],
        correct: 0,
        rcount: "25196",
        wcount: "11126",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23598",
        question_id: "23598",
        question:
          "Montako kultamitalia voimistelija Vitali Stserbo voitti Barcelonan olympiakisoissa 1992?",
        answer: ["viisi", "kymmenen", "kuusi", "seitsemän"],
        correct: 2,
        rcount: "26148",
        wcount: "9673",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli sata metriä",
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli kaksisataa metriä",
          "yli viisisataa metriä",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Euro", "Liira", "Punta", "Kruunu"],
        correct: 0,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Tyynessä valtameressä",
          "Atlanin valtameressä",
          "Intian valtameressä",
          "Pohjoinen jäämeri",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Italia", "Ranska", "Espanja", "Brazilia"],
        correct: 2,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23596",
        question_id: "23596",
        question:
          "Mille valtiolle kuuluu Välimeressä sijaitseva Pantelleria saari?",
        answer: ["Kreikkalle", "Italialle", "Espanjalle", "Maltalle"],
        correct: 1,
        rcount: "24942",
        wcount: "11210",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Volgan", "Amazonin", "Tigriin", "Niilin"],
        correct: 2,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Espanjassa", "Saksassa", "Ranskassa", "Italiassa"],
        correct: 1,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Aku Ankka", "Viivi ja Wagner", "Karvinen", "Asterix"],
        correct: 3,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["keltanen", "punanen", "sininen", "vihreä"],
        correct: 2,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23604",
        question_id: "23604",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Espanjan", "Ranskan", "Englannin", "Portugalin"],
        correct: 2,
        rcount: "9031",
        wcount: "2323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Tsekki", "Venäjä", "Kanada", "Ruotsi"],
        correct: 1,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["kreikkalainen", "suomalainen", "norjalainen", "italialainen"],
        correct: 2,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Mika Myllylä",
          "Jari Isometsä",
          "Janne Ahonen",
          "Hannu Manninen",
        ],
        correct: 2,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "norjalaisena",
          "italialaisena",
          "saksalaisena",
          "ruotsalaisena",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Kemian", "Matematiikan", "Ruotsin", "Historian"],
        correct: 3,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["kolmesti", "kahdesti", "kerran", "Ei kertaakaan!"],
        correct: 2,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["100 metrin juoksu", "Hiihto", "Pituushyppy", "Mäkihyppy"],
        correct: 3,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Ruotsi", "Islanti", "Norja", "Tanska"],
        correct: 0,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "2ec1a3cde718a017b9fef05068a1f315f97c1f59",
    questions: [
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Amazonin", "Tigriin", "Volgan", "Niilin"],
        correct: 1,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Mika Myllylä",
          "Jari Isometsä",
          "Hannu Manninen",
          "Janne Ahonen",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["kahdeksan", "kuusi", "viisi", "seitsemän"],
        correct: 1,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23583",
        question_id: "23583",
        question: "Mikä valtio luovutti Macaon kiinalle 1999?",
        answer: ["Portugali", "Saksa", "Iso- Britannia", "Espanja"],
        correct: 0,
        rcount: "24211",
        wcount: "12581",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23576",
        question_id: "23576",
        question:
          "Minkä maalainen on hillosta tuttu Dronningholm tuotemerkki ?",
        answer: ["ruotsalainen", "venäläinen", "norjalainen", "suomalainen"],
        correct: 3,
        rcount: "22954",
        wcount: "13929",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Italia", "Ranska", "Espanja", "Brazilia"],
        correct: 2,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23597",
        question_id: "23597",
        question: "Missä maassa syntyivät maailmankuulut Dionnen viitoset?",
        answer: [
          "Yhdysvalloissa",
          "Kanadassa",
          "Italiassa",
          "Iso-Britanniassa",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "27034",
        wcount: "9048",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23604",
        question_id: "23604",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Portugalin", "Espanjan", "Ranskan", "Englannin"],
        correct: 3,
        rcount: "9031",
        wcount: "2323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["suomalainen", "norjalainen", "italialainen", "kreikkalainen"],
        correct: 1,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Punta", "Liira", "Kruunu", "Euro"],
        correct: 3,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli sata metriä",
          "yli viisisataa metriä",
          "yli kaksisataa metriä",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Englannin", "Portugalin", "Ranskan", "Espanjan"],
        correct: 0,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["punanen", "keltanen", "sininen", "vihreä"],
        correct: 2,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23596",
        question_id: "23596",
        question:
          "Mille valtiolle kuuluu Välimeressä sijaitseva Pantelleria saari?",
        answer: ["Maltalle", "Kreikkalle", "Italialle", "Espanjalle"],
        correct: 2,
        rcount: "24942",
        wcount: "11210",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Viivi ja Wagner", "Asterix", "Karvinen", "Aku Ankka"],
        correct: 1,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Thaimaasta", "Japanista", "Korea", "Kiinasta"],
        correct: 1,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23574",
        question_id: "23574",
        question: "Missä valtameressä sijaitsee Diego Carcian saari?",
        answer: [
          "Pohjoinen jäämeri",
          "Intian valtameressä",
          "Tyynessä valtameressä",
          "Atlanin valtameressä",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24846",
        wcount: "10999",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Espanjassa", "Ranskassa", "Saksassa", "Italiassa"],
        correct: 2,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "italialaisena",
          "norjalaisena",
          "saksalaisena",
          "ruotsalaisena",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Suomi", "Norja", "Ruotsi", "Saksa"],
        correct: 1,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Irwin Goodman",
          "Rauli Badding Somerjoki",
          "Kari Tapio",
          "Eppu Normaali",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "0415949913b5906b5c8649c34be588bf07f03b3c",
    questions: [
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["vihreä", "sininen", "keltanen", "punanen"],
        correct: 1,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23573",
        question_id: "23573",
        question: "Mkä autotehdas valmistaa automallia Kangoo?",
        answer: ["Peugeot", "Renault", "Volvo", "Fiat"],
        correct: 1,
        rcount: "31125",
        wcount: "4448",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308112",
        question_id: "308112",
        question: "Mikä maa voitti jääkiekon maailmanmestaruuden vuonna 2008?",
        answer: ["Tsekki", "Venäjä", "Kanada", "Ruotsi"],
        correct: 1,
        rcount: "17709",
        wcount: "9283",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Viivi ja Wagner", "Aku Ankka", "Karvinen", "Asterix"],
        correct: 3,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["seitsemän", "viisi", "kahdeksan", "kuusi"],
        correct: 3,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Matematiikan", "Historian", "Kemian", "Ruotsin"],
        correct: 1,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli sata metriä",
          "yli viisisataa metriä",
          "yli kaksisataa metriä",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["italialainen", "norjalainen", "suomalainen", "kreikkalainen"],
        correct: 1,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "norjalaisena",
          "saksalaisena",
          "ruotsalaisena",
          "italialaisena",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Ranskan", "Englannin", "Portugalin", "Espanjan"],
        correct: 1,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Liira", "Punta", "Kruunu", "Euro"],
        correct: 3,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308113",
        question_id: "308113",
        question:
          "Mikä elokuva sai parhaan elokuvan Oscar-palkinnon vuonna 2010?",
        answer: [
          "127 tuntia",
          "Inception",
          "The social network",
          "Kuninkaan puhe",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "22090",
        wcount: "4178",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23598",
        question_id: "23598",
        question:
          "Montako kultamitalia voimistelija Vitali Stserbo voitti Barcelonan olympiakisoissa 1992?",
        answer: ["viisi", "kymmenen", "kuusi", "seitsemän"],
        correct: 2,
        rcount: "26148",
        wcount: "9673",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23601",
        question_id: "23601",
        question: "Mikä Pohjoismaa viettää kansallispäiväänsä 6.6.?",
        answer: ["Norja", "Ruotsi", "Islanti", "Tanska"],
        correct: 1,
        rcount: "26783",
        wcount: "9936",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Mika Myllylä",
          "Jari Isometsä",
          "Hannu Manninen",
          "Janne Ahonen",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Italia", "Brazilia", "Ranska", "Espanja"],
        correct: 3,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23570",
        question_id: "23570",
        question: "Minkä maalainen herra keksi automaattisen vaihdelaatikon ?",
        answer: [
          "italialainen",
          "saksalainen",
          "ranskalainen",
          "yhdysvaltalainen",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "28641",
        wcount: "7468",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23604",
        question_id: "23604",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Ranskan", "Englannin", "Portugalin", "Espanjan"],
        correct: 1,
        rcount: "9031",
        wcount: "2323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23597",
        question_id: "23597",
        question: "Missä maassa syntyivät maailmankuulut Dionnen viitoset?",
        answer: [
          "Yhdysvalloissa",
          "Italiassa",
          "Iso-Britanniassa",
          "Kanadassa",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27034",
        wcount: "9048",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23590",
        question_id: "23590",
        question: "Mistä maasta on kotoisin kendo?",
        answer: ["Thaimaasta", "Japanista", "Korea", "Kiinasta"],
        correct: 1,
        rcount: "30788",
        wcount: "4751",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308111",
        question_id: "308111",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Italia", "Ranska", "Brazilia", "Espanja"],
        correct: 3,
        rcount: "22127",
        wcount: "4197",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
  {
    id: "93bd9fc93cc04d8551126a6bb54b195ad0460f74",
    questions: [
      {
        id: "23572",
        question_id: "23572",
        question: "Raamatun mukaan kuinka pitkä oli Nooan arkki?",
        answer: [
          "yli viisisataa metriä",
          "yli viisikymmentä metriä",
          "yli kaksisataa metriä",
          "yli sata metriä",
        ],
        correct: 3,
        rcount: "27257",
        wcount: "8604",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23570",
        question_id: "23570",
        question: "Minkä maalainen herra keksi automaattisen vaihdelaatikon ?",
        answer: [
          "saksalainen",
          "ranskalainen",
          "yhdysvaltalainen",
          "italialainen",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "28641",
        wcount: "7468",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308110",
        question_id: "308110",
        question:
          "Mikä maa voitti Jalkapallon maailmanmestaruuden vuonna 2010?",
        answer: ["Brazilia", "Ranska", "Espanja", "Italia"],
        correct: 2,
        rcount: "22039",
        wcount: "4152",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "308115",
        question_id: "308115",
        question: "Kenen biisi on rentun ruusu?",
        answer: [
          "Eppu Normaali",
          "Irwin Goodman",
          "Kari Tapio",
          "Rauli Badding Somerjoki",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "24774",
        wcount: "1135",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23602",
        question_id: "23602",
        question: "Minkä maalainen tutkimusmatkailija oli Roald Amundsen?",
        answer: ["kreikkalainen", "norjalainen", "italialainen", "suomalainen"],
        correct: 1,
        rcount: "31935",
        wcount: "3613",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23603",
        question_id: "23603",
        question:
          "Minkä maan jalkapallojoukkuetta Glenn Hoddle valmensi Ranskan MM-kisoissa 1998?",
        answer: ["Englannin", "Portugalin", "Espanjan", "Ranskan"],
        correct: 0,
        rcount: "27455",
        wcount: "8668",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23582",
        question_id: "23582",
        question: "Kuka kuuluisa sarjakuvasankari ilmestyi savoksi 1997?",
        answer: ["Karvinen", "Aku Ankka", "Viivi ja Wagner", "Asterix"],
        correct: 3,
        rcount: "26341",
        wcount: "9914",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23600",
        question_id: "23600",
        question:
          "Minkä värinen on planeetta Maa David Bowien Space Obbityssa?",
        answer: ["punanen", "vihreä", "sininen", "keltanen"],
        correct: 2,
        rcount: "27578",
        wcount: "7995",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23599",
        question_id: "23599",
        question: "Minkä maalaisen keksintönä juustohöylää pidetään?",
        answer: [
          "saksalaisena",
          "norjalaisena",
          "ruotsalaisena",
          "italialaisena",
        ],
        correct: 1,
        rcount: "22334",
        wcount: "14557",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23576",
        question_id: "23576",
        question:
          "Minkä maalainen on hillosta tuttu Dronningholm tuotemerkki ?",
        answer: ["ruotsalainen", "venäläinen", "suomalainen", "norjalainen"],
        correct: 2,
        rcount: "22954",
        wcount: "13929",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23579",
        question_id: "23579",
        question:
          "Montako kertaa musikaali on voittanut parhaan elokuvan Oscarin 1980-luvulla ?",
        answer: ["kahdesti", "kerran", "kolmesti", "ei kertaakaan"],
        correct: 3,
        rcount: "25196",
        wcount: "11126",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23586",
        question_id: "23586",
        question: "Montako kertaa oli perjaintai 13. vuonna 1999?",
        answer: ["kahdesti", "kolmesti", "Ei kertaakaan!", "kerran"],
        correct: 3,
        rcount: "23289",
        wcount: "13124",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23584",
        question_id: "23584",
        question:
          "Montako pelaajaa lentopallojoukkueesta on yhtäaikaa pelikentällä?",
        answer: ["seitsemän", "viisi", "kuusi", "kahdeksan"],
        correct: 2,
        rcount: "28709",
        wcount: "7172",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23595",
        question_id: "23595",
        question:
          "Kuka kantoi Suomen lippua Naganon talviolympialaisten avajaisissa?",
        answer: [
          "Janne Ahonen",
          "Mika Myllylä",
          "Hannu Manninen",
          "Jari Isometsä",
        ],
        correct: 0,
        rcount: "27171",
        wcount: "9133",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23581",
        question_id: "23581",
        question: "Mikä on viron rahayksikkö ?",
        answer: ["Punta", "Kruunu", "Euro", "Liira"],
        correct: 2,
        rcount: "32478",
        wcount: "3465",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23596",
        question_id: "23596",
        question:
          "Mille valtiolle kuuluu Välimeressä sijaitseva Pantelleria saari?",
        answer: ["Espanjalle", "Maltalle", "Italialle", "Kreikkalle"],
        correct: 2,
        rcount: "24942",
        wcount: "11210",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23593",
        question_id: "23593",
        question: "Mikä oli Väinö Kirjosen urheilulaji ?",
        answer: ["Hiihto", "Pituushyppy", "100 metrin juoksu", "Mäkihyppy"],
        correct: 3,
        rcount: "26779",
        wcount: "9088",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23588",
        question_id: "23588",
        question: "Mikä on yhdistetyn kilpailun kotimaa?",
        answer: ["Saksa", "Suomi", "Ruotsi", "Norja"],
        correct: 3,
        rcount: "27689",
        wcount: "8323",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23591",
        question_id: "23591",
        question: "Missä maassa Schmalkaldenin liitto solmittiin vuonna 1530?",
        answer: ["Ranskassa", "Espanjassa", "Saksassa", "Italiassa"],
        correct: 2,
        rcount: "29368",
        wcount: "6271",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23594",
        question_id: "23594",
        question: "Minkä aineen opettaja Päivi Lipponen on ?",
        answer: ["Ruotsin", "Matematiikan", "Historian", "Kemian"],
        correct: 2,
        rcount: "29860",
        wcount: "5766",
        filename: "",
        category: "",
      },
      {
        id: "23571",
        question_id: "23571",
        question: "Minkä joen varrella sijaitsee Irakin pääkaupunki Bagdad?",
        answer: ["Niilin", "Tigriin", "Amazonin", "Volgan"],
        correct: 1,
        rcount: "32968",
        wcount: "2532",
        filename: "",
        category: "",
      },
    ],
  },
];
